{
      "questionText": "Armens rørknogler hedder",
      "answers":["Humerus, radius og ulna", "Humerus tibia og fibula", "Scapula, humerus og ulna", "Ulna, tibia og fibula"]
    }
    {
      "questionText": "Benets rørknogler er",
      "answers":["Femur, tibia og fibula ", "Humerus, Femur og Patella", "Radius, ulna og fibula", "Femur, ulna og fibula"]
    }
    {
      "questionText": "Disse 2 muskler er antagonister",
      "answers":["M. biceps brachii og m triceps brachii", "M. sartorius og m. frontalis", "M. deltoideus og m rectus abdominis", "M. gastrocnemius og m. semitendinosus"]
    }
    {
      "questionText": "Epifyseskiver er ",
      "answers":["Bruskskive, hvor rørknoglers længdevæksk sker", "Bruskskive mellem ryghvirvlerne", "Knæskaller", "Bindevævskive mellem kranieknogler"]
    }
    {
      "questionText": "Er IKKE opbygget af hyalin brusk",
      "answers":["Næsespidsens brusk", "Ledbrusk i ægte led", "Luftrør og bronkiers brusk", "Ribbensbrusk"]
    }
    {
      "questionText": "Er opbygget af fibrøsbrusk",
      "answers":["Disci intervertebrale", "Ledbrusk i ægte led", "Brusk i øremusling", "Epifyseskiver"]
    }
    {
      "questionText": "Hvad er IKKE fremmende for afkalkning af knogler",
      "answers":["Kønshormoner", "Immobilitet", "Binyrebarkhormoner", "Alderdom"]
    }
    {
      "questionText": "Calcitonins funktion",
      "answers":["Sænker blodets Ca2+ indhold", "Hæver blodets Ca2+ indhold", "Fremmer osteoklastaktivitet", "Fremmer osteocytaktivitet"]
    }
    {
      "questionText": "Er ikke fremmende for ledbevægelse",
      "answers":["Endost", "Ledbrusk", "Liquor synovialis", "Omslagsfold"]
    }
    {
      "questionText": "Er IKKE led-stabiliserende",
      "answers":["ledvæske", "ledbånd", "ledkapsel", "muskeltonus"]
    }
    {
      "questionText": "En ryghvirvel består IKKE af ",
      "answers":["Arcus zygomaticus", "Processus articularis", "Processus spinosus", "Corpus vertebrae"]
    }
    {
      "questionText": "Dette er en af de 8 håndrodsknogler",
      "answers":["Os scaphoideum", "Os frontale", "Phalanx proximalis", "Os naviculare"]
    }
    {
      "questionText": "Dette stof indgår IKKE i muskelcellers energistofskifte",
      "answers":["Aldosteron", "Myoglobin", "Kreatinfosfat", "Glykogen"]
    }
    {
      "questionText": "GLUT4 har til formål",
      "answers":["At sænke blodsukkeret", "At æge blodsukkeret", "At fragte glutamat", "At optage glutamat i cellerne"]
    }
    {
      "questionText": "Lillehjernes ligevægtscenter modtager IKKE impulser fra",
      "answers":["Det ydre øre", "Det indre øre", "Dybdesensibiliteten ", "Synssansen"]
    }
    {
      "questionText": "Colles´ fraktur er?",
      "answers":["Fraktrur i Spolebenet ", "Faktur i hoften", "Fraktur i lårbenshalsen", "Fraktur i Håndroden"]
    }